你媽b！香港人凭什么歧視大陸人，哪來的优越感？

得大陸仔先用扮晒魚蝦蟹

大姐，鞋上面咪有價錢牌囉 冇你地日日拍烏蠅喎，係就快呀

沒有大陸人消費，香港經濟會增長咁快咩？
邊位apple職員叫佢返大陸買

停水停電整死他們 香港也挺落後的

不是沾上改革開放的光，香港還是小漁村！
邊位巴打特登指錯路呀

事主真係唔好彩

啱呀 請係中國廣傳開去 唔好再黎香港

做得好，大劣喱成日話唔去香港真係笑9死

好行夾唔送

支持，千其唔好再黎香港

佢哋永遠唔會講自己問路同買嘢嗰時啲面口幾乞人憎，成日以為有錢就係大爺

大陸不知幾好 留係大陸啦

要不要香港照顧你們 早就完蛋了

駁唔到，唔好去香港，餓死晒佢地

如果大聲=孤兒=冇教養

全支那係得啞既唔係孤兒

全世界都唔妥中國人
去到地球邊一個地方都係

支人問路，答完佢永遠聽完眼尾都唔望你就掉頭走。

所以我永遠都指反方向

黨當叫你哋留返當地消費，仲走嚟香港，係咪想造反？

咁要睇佢有冇禮貌

識粵語但係特登用普通話問街 同港女特登嗡英文一樣

你用英文廣東話問路我實答你
連最基本既尊重都冇
一開口就講胡語
抵你比人歧視

大陸字好難睇，唔L睇了。

Dllm big6 g

事實香港人對咩人態度都閪
正常人只會覺得 香港人態度閪
自卑撚就會覺得 哪來的優越感

求求支那一定要傳出去，香港就係咁撚樣，咪撚再嚟香港

唔知舊登定呢度有巴打講過

喺旺角有個大陸人問西貢街點去
跟住點咗佢上西貢紅色小巴
上車之後重同佢揮手

好簡單，因為我高你一級
我唔會係街柯屎

係啊，唔好落嚟啦
講粵語又點？睇你個樣，一睇就知支那啦

咁香港人的確高等級過支那人丫嘛 仲高級過印度印尼泰國等一眾南亞國家添 我地唔算特登歧視支那架啦

估唔到香港仲有咁多有心人，班大陸人讚話對佢地好既，我諗9成9係新移民啦

Btw香港真係好差，垃圾地方，請以後都唔好黎

冇錯喎

其實係支那人低人一等
唔係香港人特別高

係咁架啦，唔好黎

叫埋班藍絲帶、腥講五毛返大陸，得唔得？

堆呀！ 以後咪柒黎呀！

我成日亂指路

答完多謝都無句就行左去

我承認我有指反方向路比支那人

死翻上大陸啦支那dog

有次喺某百貨公司搭緊𨋢
幾個死大陸哩入𨋢
有個女既係咁用煲冬瓜講：「雞！雞！雞！」
我知佢係想叫我禁G floor
但咁撚冇禮貌係咁雞雞雞我踩你都有味

佢地其中一個見我冇反應就自己伸手過黎禁
仲要搵左好耐都唔知邊個係「G」
問返班人「要按哪個」

香港人真係好撚垃圾！ 又落後 ！
中國人真係唔好再黎！

你啱

全力支持支那狗罷去香港

佢覺得你幫佢係應份架，點會覺得自己面目可憎

若不是香港的一萬億 你們支囯要完蛋了

邊位巴打咁醒叫佢地去馬交

有句真
香港憎人富貴厭人貧

唔中意就死番上去唔好再黎喇支那豬

有無巴打幫手share去微博 we7

提醒d同胞唔好再黎呢d落後地方
又不是我們來香港旅遊，香港人就餓死啦

唔好嚟呀，屌你老母

招呼唔到

要不是香港d奶粉 你地d嬰兒變大頭啦

快啲抵制的地

lm

呢個sales好波!
應該一句:「愛國用國貨」

終國啲奶粉不知幾好 香港嗰啲咁渣 唔好嚟買啦
支國人緊係要G持國貨啦係咪先

根本係覺得你on9先串鳩你
完全唔關普通話事

價錢牌都唔識睇成個大鄉里出城 比我都想屌鳩佢

一早同佢哋講香港差 咪撚落嚟又唔撚信
係要俾人當狗咁撚先得

淨係識話人歧視佢哋完全唔諗自己有咩問題
如果佢哋唔周街屙屎屙尿大聲講嘢嘈喧巴閉仲要買貴晒香港啲嘢撚會有人理佢哋咩

＂沒有香港的話你們還在吃三鹿奶粉，娃兒還在打毒疫苗女人還在用假化妝品呀＂有冇人可以將呢段野覆返佢地

點解呢個世界有個咁討厭既文族

支那狗

民

講得啱
死撚番上你既支那啦咁

見到一班大陸喱真係覺得佢地好撚慘 日日喺支那畀支媒洗腦就當真

都係嗰句 咪撚黎
但可惜的是你們的同胞們還繼續來啊

口裡說不身體卻很誠實

叼佢老味扮晒魚蝦蟹咁 笑撚死

以前返sales 硬係唔知點解係得啲大陸人先會搵都唔搵下價錢牌 就直接嗌你過去問幾錢 仲要串柒柒咁 得閒果陣都算啦 有時忙起上嚟真係直接屌落去

再黎死全家

屌你老母支那狗
咪撚嚟啦

指反方向路是常識吧

試過比蝗拖住個喼喺銅鑼灣問搭咩巴士可以去北角 之後點尻左佢上車去金鐘

夠竟香港自己發電呢個事實，班支那人幾時先接受

佢地日日被洗腦
好多連基本事實都錯

唔好落嚟啦

一埋殘體字已經唔想膠

我都覺得香港好垃圾
中國人就無謂落嚟受氣啦

就憑你班人學咗成代人都咁冇衞生，凡支那人多嘅商場，總係地板污糟邋遢，又一陣嗅味，好似變街市咁

根本好多香港人都憎到佢地出汁
即使係表面上笑笑口做生意
背後都屌鳩佢地
真係聽唔少

其實啲sales 無論對咩人都唔會特別好禮貌

問下自己哪來的自卑感 從來不覺港人自以為優越

希望佢個post多人睇
唔好嚟香港

大陸人都戇鳩 我香港出世講廣東話 佢地都係咁喝我啦屌你老母 你以為香港人淨係針對你地？

血濃於水 點解香港人要咁對中國人

咱們中國人以後都唔來香港了，誰來誰是狗

吹得就吹 你班大陸人小小事就屌鬼又投訴 我做sales都唔敢大聲屌你啦

有d中國人自己問人野果陣，又大大聲呼呼喝喝，你地上面慣者，我地唔慣掛
仲有佢地問人野個陣更加鐘意大力拍人地，真心我係好抗拒身體接觸，仲要做緊野無啦啦俾人大力拍

真心文化差異，好好了解下好無

有個支那五毛入咗嚟負評好驚

請抵制香港 唔好再黎

死支那狗俾啲骨氣啦，成日都話唔嚟搞到我鬼咁開心，但永遠一落街周街都係支那蝗蟲，哎，唔怪得永遠都俾人睇唔起

咪撚再落黎⋯⋯⋯ 屌你老母 共狗蝗賊

WFC~

其實係連登鬧大陸人無用
連登仔應該去支那各大論壇宣傳呢個訊息
好過縮係連登做鍵盤戰士

岩呀 咪撚再落黎 屌你老母

成班港燦居然敢歧視中國同胞
一於叫大家杯葛香港
等班港燦食草

試過係金鐘突然俾個中國人拉住問路
真係一手拉住唔該都無聲

仲要係盲眼位，突然間俾人拉住或者打後面一下
仲好難唔怪人黑面架大佬

銅鑼灣就梗係點佢上巴士入屯門啦

排個隊都要背脊貼背脊
成班基佬咁

唔係改革開放香港仲係漁村
就係因為中國每次有難,香港先會發財

咁有無答佢

一班暴發戶落黎洗錢 其實啲錢轉下轉下去左正苦到 最後咪又係益返攞綜援既支那蝗同送上去俾支共 唔好講到咁偉大益香港人

咁無禮貌
一手撥開怒睥走

真又好假又好 佢哋係敵人
香港人應該對中國人態度差啲
引佢哋反感 嚟香港嘅中國人少得一個得一個
最怕佢哋口裡說不但身體很誠實

屌有次響長沙灣有個阿姑問我東亞銀行響邊，我點佢去荔枝角，點知佢唔撚信

APPLE店員會叫佢大陸人返大陸買<-呢D應該係吹水啦

可能佢唔識分 authorized dealer

係就快
咪撚再落嚟
但佢地最中意口裡說不

多謝都冇句
重要喂喂聲

優越感係相對

大陸人有份低賤感

所以任何正常人拍埋去都顯得優越

下次起碼都講多句屌你老母先走呀

改革開放冇香港資金 依家大陸仲係農村啦講真

啱呀 澳門服務態度好好多 香港真係比唔上
快d去晒澳門啦

係，嗰次去澳門
啲sales一聽到我講普通話就好好態度
對住啲講粵語嘅又會閪面
澳門真係好正
以後多啲去帶動澳門經濟

次撚次都話唔黎，然後次撚次都死落黎
死支那狗揾次找數好唔好

屌你老母成班支那狗又要屌又要落黎

企撚開啦屌你老母

個優越感就係黎自，無論我地對你態度幾咁差，你都會仆住落黎買野

講左唔黎香港有冇廿年

垃圾支那人

睇啲殘體字睇撚到眼痛

皮这么一下你快乐吗
操你妈的港猪
要不是我们中国人
你们他妈的早就死光了

睇一次笑一次

成個國家靠借錢富貴
班支那人真係當左自己有錢

果個夏雪係咪綠茶婊夏雪?

知唔知你地仆街我地先發到圍

最好真係唔好黎啦

上次有個大陸人問我可唔可以用支那寶買地鐵飛，我叫佢買八達通，唔洗煩

講左幾多次
而家咪又係一街都係蝗

頂你個肺係廣東話

咪撚黎啦屌你老母死蝗西

仆街 點解鬧極都仲有咁多大陸人黎

今日兩條北姑塞住尖沙咀站成條自動電梯
我見到一野撞開佢,爽到仆街

就算廣州人珠海人，講D廣東話都有鄉音
一聽就知，收皮啦

香港賤種大陸賤種都係賤種．

相對嚟講季香港豬最低賤，可以直接略口水唔使客氣！

你地討論緊咩啊？
我睇唔明樓主堆圖既文字 唔明啊

19才子講得啱 一切都係共業
你同胞昨日種係咩因 你今日咪受返咩果囉

吹水吹到好誇張
其他唔知
但迪士尼同apple 果兩單肯定係吹出來

7,80年代香港人不斷寄嘢帶嘢上去,
衫褲鞋, 被, 風扇, 電器...

要不是香港人, 你老母連褲都無得著呀

老老實實大陸人黎香港消費既高峰期都過左咁耐
仲叫佢地唔好落黎買野做咩
對人地有威脅咩

躝啦 大陸仔

唔係掉番轉講普通話先好態度咩
定係我太耐冇買野

最憎D仆街蝗問路
明明隔離街就係
唯有請佢地去行個大運先 行多半個鐘

當年我做sales，啲中國人叫”服务员”我睬佢都廢事

去百度貼吧”香港吧”

其實香港人對香港人都會遇到依啲情況

諗真 係咪落黎香港人特別on9

之前去廣西做左一個月野

D人其實幾有禮貌

自膠

落黎香港既大陸人

無香港人既香港吧
大部份都係識少少扮代表既大陸仔

講得岀做得到呀 咪撚再嚟香港呀

怪得誰 中共近幾年加下決心消滅香港後代
上中下管齊下 換著是你 你比香港人更瘋吧

啱呀,真係唔好再黎香港呢啲南蠻地方

經常指錯路
成日下下都喂之後一下拍埋黎咁問路

講嚟講去 佢哋都以為問題係錢
真係窮得只剩下錢

有香港人，不過我地絕大部份都冇玩鳥，而我只可以靠分身留言，因為佢地大、小吧一見到我就封

係!!!!!!!!!
所以我以後都唔會再答佢地

迪士尼嗰度 好明顯就係多人 啲大陸狗唔撚識排隊就走埋去問長問短
我做野嗰度又係好多大陸狗 人地排緊隊佢當所有人透明直接走埋黎問呢樣問嗰樣

咁樣亂鳩咁衝仲要人冒比人投訴嘅危險即刻解答佢 真係痴撚線 唔撚趕鳩佢走已經好好

中華民族是優越的，高人一等的，不要管香港，等香港滅亡吧

其實香港人咪又係
有次見到兩個廿零歲侯生女係我樓下搵黎搵去
我好心問佢係咪搵路佢話搵人
跟住我教完佢點行 佢一句唔該都冇 頭也不回就走撚左
屌佢老母
讀十幾廿年書 禮貌都唔撚識

班蝗問路好撚無禮貎
試過幾次, 無啦啦伸手截停你跟著就問
語氣又差, 唔該多謝都無

憑我地係香港人囉支那狗
我地九十年代果陣幾撚威呀
你識條撚呀
人就係有分階級既
我地香港一日係上等人, 一世都係, 永永世世都係呀屌你老母
我地想歧視邊個就邊個
理得你支那狗澳門狗台狗泡狗
全部都係廢物, 賤種呀

試過坐4人位 已經坐滿哂
隔離個支那人問我 "可不可以坐過一點"
跟住我下左一聲 心諗坐滿哂仲可以坐去邊
點知隔離條女就好關照呢位同胞
條女又真係坐埋左dd
謹謹夠位俾支那人個女坐
即時反左下白眼 有必要咩？

其實好想問 佢地係咪好鍾意同人挨身挨世 大脾痴大脾咁坐
重點係坐都係想舒服d姐
都要迫到沙甸魚咁

我入去金鋪唔買野都比人話白撞啦
邊個行入唔冇幫襯
Sales既態度都會係一鳩樣

冇佣分果啲反而態度好好多

改革開放個陣香港已經發展哂喇
傾全國之力到今時今日
先得十幾個城市發達啲
就收皮喇

一行埋黎就問xx係邊,點去

他媽的香港人自以為是
我們一齊把香港拿回來

他們才是應該離開香港

成撚日係青衣城俾大陸人問路
之前都會答下佢 點知唔該都無句
依家通常都指條相反方向既路俾佢地行算

大陸人覺得佢地永遠無問題
你香港人態度唔好、寸佢地、歧視佢地

就一定係你地香港人有優越感

要停香港水電食物
當年唔係中國救市
唔係沾改革開放的光
當年沙士要不是中央...

行有不得，反求諸己。

我諗10年前嗰陣都講緊中港矛盾
香港人歧視大陸人架啦
估唔到呢條臭閪2018年仲落黎香港,比人歧視都仲覺得驚訝
走囉

但大陸女人真係好 又溫柔又識做家務煮飯，有波有腳
港女爭氣啲 唔好講咩有冇錢 有錢咪又叫你請工人 港女會自己煮咩

好多人造人間喎

季姬擊雞記？

所以咪冇講樣 有波有腳 夠屌到升天

岩呀 香港人咁撚低賤
廣傳啦 咪撚再落黎污染香港

嗰位apple 職員

叫人坐過d係咪又係4個位想坐5個果d

咩app

真係唔知邊個哪來的優越感
無左支那國班生番黎香港一定會好好多

邊條支那狗係咁負皮啊

最慘係食你既住你既, 返鄉下勾幾條佬, 中出完話係你骨肉
轉頭再奶埋D性病俾你

非洲人都嫌支那狗無文化

岩呀香港係垃圾地方
你班垃圾生滋狗咪撚再落黎啦唔該
留番係你個支那地方啦屌你老母

你媽b 咩話,邊度黎嘅自信?

呢度邊個主場呀?邊個作客呀?
香港人係自己地方 係自己屋企 有自信同優越感關佢地撚事咩?

咁唔鍾意咪以後都唔好黎囉
唔好黎打流感疫苗針 唔好黎買奶粉 日用品 我地個d只係檢測好d 咪又係大陸貨
拖住個行李喼阻住條街行都行唔到
周街柯屎柯尿, 知唔知醜? 咩年代呀? 落街放狗呀?

梗係啦 因為唔係你地地方 唔係你地自己屋企咪鍾意做咩就做咩 咪當我地傻仔啦
你估係得香港人係咁睇大陸人? 日本 韓國 東南亞 歐美 有邊度地方嘅人唔係咁睇你地?
覺得你地無文化 無禮教 窮得只有錢 以為有幾個臭銅錢大哂就係大爺

你地黎守返我地香港人規矩 守法 有禮貌 會有人討厭你地 搞你地?我幫你報警添啦

佢地講d野睇字都覺得有偏頗

喂/xxx怎麼去
聽到已經望都唔望直接行過去

不是因為中國所以歧視 而是因為你所以歧視中國

沒錯，全香港都係咁的(圓方除外)，請廣傳

既然覺得有人歧視你就唔好黎香港了

日日一車車落黎
身體最誠實

係紅磡成日見一車車大陸人買完野就咁踎係條街，真心覺得好柒。

次次帶D仔女去迪士尼，唔知點解排我後面嘅大陸人成日要貼住我個seafood咁排，咁會快D咩？

上次有條撚樣問路係一嘢啪我膊頭，嚇撚死我，嚇到我唔識聽普通話

政治：中共的負面形象（文革、64） <--> 殖民政府認受性漸高（67暴動後港英政府開始關注民生）
經濟：內地經濟落後（經濟封閉） <--> 香港經濟起飛（資本主義）
社會：新移民「阿燦」<--> 抱優越感的香港人

ps 不是google

佢哋次次問親野都唔撚識講唔好意思或唔該，憑咩要人有禮貌對佢哋

你班支那蝗死都唔好死落黎呀 留國消費啦

其實唔係我哋特別高級，係中國人太差劣。

邊個話佢地唔會黎
話說小弟係海洋公園做
日日都一車車大媽團送入黎
排隊奉旨插隊我拉佢地返出去仲好意思話原來要排隊嫁 我鄉下黎 收皮啦 呢度香港呀

唔好黎香港啦求下你地

屌哂佢地老母 詐傻扮朦

問下佢地班好同胞做過d咩先啦

話問野人地西答佢個個係咪白癡 佢地點問人野？
欸～！ 喂！這兒多少rrrr錢？ 呀？
然後叫過隔離場個親戚：呀！這兒！xxxxx

係真係咁文明 唔會比全世界白眼同而家反制

屌佢 本身識廣東話咪用廣東話問野囉 係香港用胡語 我問返你哪裡來既優越感?

支那人唔再落黎 香港人咪多謝你地守信用囉

樣樣野都拎黎問有無「打折」打佢老母 閪佢面已經算係咁

笑撚死人

其實主要係所有行為都面斥不雅，唔犯法但阻人擾民 唔知同知都好 都要話人歧視佢地。最後因為某國經濟數字好少少就話唔會再甘願比人蝦，要大聲強過人 明明唔關人事

劈頭一句,xx點樣去

真係啋你都有味

我最鍾意幫支那人 但唔識路

其實香港宜家雖然講唔上落後
但都講唔上有幾先進
香港既科技水平一直冇咩突破
話就話係國際既大都會
其實都只係食緊老本
有啲野就算唔講，其實大家都知
啲大陸人係冇文化，但佢地最多就係錢
大陸呢幾年既發展已經越黎越快
如果繼續咁樣落去，相信好快就會追過我地
甚或已經過左我地頭
如果我地重係度一直打飛機，停滯不前既
到時候真係比班大陸哩笑都冇得怨

香港係咁架啦，唔好再黎，香港人一般見到遊客就打

之前有蝗問路
XXX怎麼走
我扮唔知繼續行
黐撚線無啦啦一句埋蒞就問

冇禮貌嗰啲點鳩佢去錯地方啦
有禮貌咪教

唔係上面班生蕃搞咁多小動作，香港根本可以發展得好成功

我都試過唔少次

屌 佢地咪又係照黎 口講愛國但又成日去日本消費

有幾低賤先要揾大陸女人

講完咪又係每日死150個落嚟 慳啲啦 真係咁有骨氣唔洗叫蝗啦

係 香港人就係咁仆街
吹呀
記得以後唔好黎

洋鬼子都一樣仆街
記得唔好出外國旅遊

男人要幾低賤先俾港女睇死 又14巴又喊到世界邊端
醒下啦
大陸好多人收地有錢過你 最起碼唔洗有樓有高潮
港女爭氣啲啦

問路點你地就梗架啦

你班撚樣問路咁撚無禮貌

其他野無意見
但強國人話香港同香港空氣好烏糟？
佢住開邊頭呀？
香港空氣係差
但點都好過大陸四圍毒氣 搞到個鼻痕到on9
又臭

港女就港男養出嚟

但要揾大陸女人呢，咁你不如打飛機唔好累香港人。

你以為自己好靚仔人地冧你啊？貪你張身分證咋傻仔 落左嚟就見真章

睇啲內容 見到佢地對香港人人對佢地特別差既理解係 因為以為佢地窮
錯曬 仲係唔知自己衰咩

人地憎自己啲咩都唔知，自卑變自大

幾多年前思想 上去酒吧識下啲後生靚女
你叫佢落香港陪你真係say no
笑鳩你香港樓細又貴 叫你上去陪返佢
落得黎嗰啲都係3x以上 你得咪上囉
仲講身份證 睇少啲新聞啦 唔樣樣真

唔講政治就有禮貌

一講到 香港獨立/ 香港不需要靠大陸

D大陸人即刻好似跳左制咁

幾多年前呀??

家陣D大陸女人 仲港女過港女

明明對大陸人好有禮貌
問親路我都會答
只不過要兜遠啲姐
地球圓架嘛，實去到架喎
行多啲對身體好呀

見到有自由行去 7-11買零食, 都買個店員有冇得平D

以為街市買菜講價

你識咩人咁激進 我唔係講緊啲工廠妹 普通深圳妹

D五毛 唔夠人講, 就成日拎 大陸女人出來講
不停吹捧 大陸女人又有錢, 又溫柔, 又靚女

事實上 大陸樣衰既女人大把, 佢地唔講
大陸D女人 仲惡過男人, 佢地又唔講
大陸大把農民出來既窮西, 佢地又唔講

發展得成唔成功我唔敢講
始終香港既科硏
但係肯定會好過宜家
如果唔係每日嗰150件
如果嗰一兆係用係其他方面
係教育黎講，香港有更多資源培育專才
係房屋黎講，更多既人可以上到車
係基建黎講，狗鐵可以應付到更多既人流
等大家翻工唔會遲到
好多好多既問題都可以得到解決

而家啲大陸後生嘅咪整到成隻蛇精咁
勁崇尚名牌 p到啲相起曬角咁就以為自己好靚
講到無腦拜金 一定仲港女過港女

鐘意大陸女人唔緊要 千祈唔好帶落嚟
啲溝唔到港女嘅柒頭俾人呃唔緊要 無人會同情
你搞到條大陸妹拎到身份證再申請一家十幾口落嚟就係你仆街抵屌
搞到成個香港污煙瘴氣

現在大陸男女比例嚴重失平衡

男人比女人多三千萬人

所以大陸女人有好大優勢, 於是慢慢就變到比港女更 收兵/拜金

無一個支那字係識睇既

支那咁勁都唔明點解佢地要黎？
仲有支那日日夜夜有監視，實安全啦

新疆維族人最安全

中共將佢地送入「教育營」, 提供良好教育, 免費食住

你講完啲on9仔同五毛都只係會不停踩港女
好似俾人洗咗腦咁 完全唔識用個腦諗下

有無link想 鍵戰一下

連登係度點屌大陸都無用 2047年正式大一統 到時自出自入 關都唔洗過~

歧視香港人只屬一小部分
仲有一大堆大陸廢物勁渴慕來港
要俾佢地知道香港徹底地差
唔好再落黎工作、讀書、旅行

走啦

之前喺呢度已經講過，大家忍一忍，跟住好有禮貌，笑住口咁指佢行相反方向

好似話驚俾人插隊

真係唔好再黎香港

屌你老母長他人志氣

單計學識痾屎 相信唔只高一級
我隻柴犬得幾個月大 都知道邊到痾得 邊到唔痾得
狗>>>蝗

呢個真

仆街支那人 咁唔鐘意咪撚落嚟啦
喺到逼逼逼

都唔識溝通好難畀一隻昆蟲有禮貌

早排返sales 問完我野 我堅持用廣東話答
佢地永遠勁不滿「聽不懂」「說普通話」
有次個大陸女人同我講完野
我答佢ok，佢屌我講洋鬼子既語言
講普通話係咪特別優越呀

見過有蝗係KFC問有冇淘寶套餐
呢句野可吾可以用個腦諗下先講阿

我係法國夠見過d蝗係西餐廳問人有無四川 辣椒醬啦，有腦就唔係蝗啦

對唔撚住啊，樓主。
入黎就手快腐皮左

有啲香港人又係唔答幫嘅
人地好聲好氣問你咪答人囉

咪唔好黎，食大頭奶粉食撚到你地個個變大頭怪嬰

香港真係好唔掂
人又閪
千其唔好黎香港

香港的確係沾上改革開放的光，不過係大英祖國嘅光

寧願食草，都唔想你地落來買嘢

中國人自己都歧視中國人啦
有次係ig屌鳩班支那閪
班支那閪淨係識話咁叻唔好講廣東話，吸好用中文。用廣東話就係廣東人
我問 咁我講英文就係英國人呀？寫日文就係日本仔呀？條柒頭唔覆我之餘仲要係咁講話而家落黎香港唔守秩序既都係外省人，唔係廣東人。笑撚到我，割蓆快撚到

坐地鐵
4人位想坐5個人
見過一個男人雖然勁瘦但想坐喺兩個女仔中間
中間個gap擺隻手袋都唔夠位 好意思想sip入去
不如直接坐喺個女仔上面

真係以為全世界都說普通話

上次有個支那狗問我野 我用啲勁爛既普通話答佢 佢問我係咪唔識中文 我話我唔識普通話姐 之後條撚樣就問我屋企人識唔識普通話 我話我全家都唔撚識呀屌你老母

講普通話又比佢地話不如講返粵語
講粵語又話歧視
講英文又話唔知邊度黎優越感
支那人永遠處於不敗之地
同埋如果香港無經過英國統治 而家肯撚定同深圳一樣落後啦
支那人先係最有優越感既民族

中肯講句 香港人 尤其是連登仔成日懶鳩係可以為

以為自己高呢過大陸人

快d 停水停電停來港罰 呢d 港燦啦

咁又真係高級啲嘅
呢個世界有咩人衰得過大陸人吖
地獄阿修羅畜生都未必衰得過啦

ching中學畢業未？ 睇你講野都係啲憤世撚
一係學歷低 一係壓力大...

敬祈閣下賜敎大陸人勝於連登仔之處

咦？ 轉得咁快？ 答咗我先啦～ 中學畢業未？

叫習總唔好救市
等我地跌穿兩萬點啦

閣下欲辯 則辯 不欲辯 則不辯 何以顧左右而言他?

維兄 操汝娘 爽不？

口出惡言對自身無益
此非閣下口中之連登仔乎?
宜慎之戒之

對何人則出何言 閣下是何人？ 心中有數
腹無半滴墨 卻愛故弄玄虛 賣弄文字
莫非閣下姓子名乙己？

"呢個世界有咩人衰得過大陸人吖
地獄阿修羅畜生都未必衰得過啦"

真係好撚良言呀 屌你個媽媽
真他媽的口出善言 操汝娘個逼

孔

有既 非洲佬 咖喱佬 反正三舊屎

大陸咁好點解唔留係大陸玩

成班垃圾咪又係繼續落黎

其實佢哋個腦係咪會有一日爆炸
一邊要覺得自己好強大
另一邊又要搶受害者光環